發覺林鄭記者會永遠都係分化和理非同勇武做開頭

次次開頭都用幾分鐘講：尊重大部分和平表達訴求嘅示威者， 譴責一小撮暴徒嘅破壞行為
睇嚟港共真係好著緊分化和理非同勇武嘅工作

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

P牌仔提泵水俾熱狗
負評封鎖上一頁

尊重大部分暴徒嘅破壞行為， 譴責一小撮和平表達訴求嘅示威者

熱普城係雨革搞分化不亞於五毛
此post已完

樓主意思係泵俾熱狗搞分化

又中

拉一派打一派

呢招5年前就得
家下仲想用呢招